{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602003",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쌈싸돼지"
    },
    "text": "包み豚 (쌈싸돼지)\\n\n済州市蓮洞273-34\\n\n韓食-サムギョプサル , 12:00 ~ 06:00 , 年中無休 , 72席 , 済州島にある美味しい店「サムサ豚」をご紹介する。 この店はきれいなインテリアと肉の香りで客を迎える。 高級感のあるインテリアとは違って、値段は安い方だ。 それにもかかわらず、ここは100%済州産生肉専門店だ。 肉を焼く前に見る生肉は油を塗ったようにつるつるに見える。 済州島を訪問して焼酎一杯を飲みながら肉を焼きたければ「サムサ豚」をぜひ訪れることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "店名は何ですか？",
            "answer": "包み豚 (쌈싸돼지)です。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "済州市蓮洞273-34にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00から06:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "72席あります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "サムギョプサル（豚のしゃぶしゃぶ）が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "店内の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "きれいなインテリアと肉の香りが漂っています。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は値段が高いですか？",
            "answer": "高級感のあるインテリアとは違って、値段は安い方です。"
        },
        {
            "question": "この店の肉はどこ産ですか？",
            "answer": "100%済州産の生肉を扱っています。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く前の生肉はどのように見えますか？",
            "answer": "油を塗ったようにつるつるに見えます。"
        },
        {
            "question": "済州島を訪れた際におすすめのお店ですか？",
            "answer": "はい、済州島を訪れて焼酎一杯を飲みながら肉を焼きたければ「サムサ豚」をぜひ訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 282
    }
}